【高清】太子地鐵站救護人員哭叫英文字幕版已經上線

尋晚只能夠upload低清版
多謝眾新聞嘅朋友俾高清版本
最新英文字幕版本已經擺上YouTube

請大家幫忙share俾海外
同埋拜託大家響條片下面留言

推十次
請大家幫忙將高清版散出去

推啊！

1:30 應該係 ran from Mong Kok

推多次

仲有哩段 多角度有埋打市民片段
英文字幕片!!入來傾!文宣知唔知twitter好緊要!!!

互相幫忙!!!!記得tweet